警察扮示威者 煽動不合作運動

如果我係警察，我而家呢個時勢實上連登煽動人去塞地鐵，幫警察爭取返d民心

但不割𥱊，respect大部分不合作運動既義士

推